是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

正

美腿

男人

係咪我錯覺，點解好似羊B每次都係飲同一款嘅

有飲過凍檸茶同綠茶

隻羹唔好插住碗飯度

拉

好夜食飯傷腸胃

😣冇得揀

好好餸 係雞扒？

係呀 飽了 食咗兩粒煎蛋

好細食

叉